gmarket買口罩cut單

香港人買口罩都俾林鄭封殺

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

我比人cut連email都無收過

係咪列左做禁運品呀屌
amazon, 博客來、樂天、gmarket都無得買！
我覺得咁樣趕盡殺絕好仆街

DKLM 都係25買 早一個鐘頭兩個都係preparing for shipment
你開post之後我check check
cancel左一個

唔知同韓國派包機到武漢撤僑個陣帶200萬個口罩有冇關 (如果唔帶支那肯定唔會允許撤僑 i.e.拎人地國民做人質)

我24號買，唔見有send email黎話cut單
定係我收唔到？好驚
但係琴日仲收到email話配送中

check check junk box

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀

寫住preparing

gmarket超賣真係唔罕見
因為好多時同一個商家幾個地方一齊賣...

我都cut左 仆街

我仲係not tet shipped

好似係29號

我就係not yet shipped -> preparing for shipment -> cencelling
一日未到手一日都可以cancel你

same here

22號買今日發貨

應該捐左去強國

發左既？

岩岩發貨

大家係咪用集運？ 我用集運冇事喎

附上圖

我都係呢間買，有一個size俾佢cancel咗

屌你老母咁冇骨氣的韓狗

送緊啊屌你

韓國人自己都搶緊啦

我前日買左10盒 不過寫明7號後先送 琴日睇都仲有得買 今日睇已經收埋左 希望唔會cut

岩岩睇先發現比人cut左 韓狗

頭先睇完新聞，韓國嚟緊會有4班機去武漢撤僑，去時會送1000個口罩同防護物資去.....

送都送咗咁多，加埋全世界都搶，斷貨都唔奇啦

巴打用邊間集運？

係人地國家當左戰略物資唔出貨
唔關港共封關事

B&S

一日最衰係全球豬隊友
中國人都係gmarket搶

我都係呢款俾人CUT左單
另一款就一早去左韓國物流中心,, 而家差SF送唔送到

封E-mail 寫out of stock

應該關你買得貴事

笑左

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

請廣傳

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：
————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent，唔係non-vented）
如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

——————————

清洗參考

建議清潔步驟
1.番到屋企，洗手
2.唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
3.除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

Safety test

酒精搓手液 vs 洗手梘液

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

同款一樣被cancel 左

有冇人知佢會點退返啲錢？

如果你用卡比就直退你張卡（好似係）

same

買口罩買到心好累

同一款cut+1

Same 24號買💔

知唔知點解有無盒既口罩賣

Ok~ thank you!

買左2款 希望淨低個款有貨出😭

想問下大約要幾多日先退錢

乜都買唔到
買一set 豬嘴算

收到email係咪姐係有？ 定都會無啦啦cancel？

買咗兩款有一款俾人cut咗

我只買佐藍色幾個識既都比人cut

連酒精搓手液都被cut了

今日去超市，係無晒食物咁濟

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

我都係M size被人抽起左

我有張單有物流信息話係機場啦
我買呢隻 不過已經out of stock

一樣廿五號訂
仲未俾人cut

我都係呢款 L size比佢Cut咗

咁大家無口罩一於全部人罷工！無口罩翻唔到工！

韓狗咁大貪

佢有取消完畢幾個字係下面係咪即係已經幫我取消左？

想問如果gmarket寄去順豐智能櫃 攞件個陣洗唔洗收多次錢

係 你禁去訂單詳情睇 可以見到佢無扣你錢 寫住零蚊

24號訂左80盒n95 1860 比人cut哂

我同事都訂左都被cut單了

屌，依家好似唔俾寄香港

有錢都無得買

介唔介意分享下邊條link? 入咗幾條都唔見有貨

我未試過被cut單XD但係我自己退款嘅話基本即日就退到～

仆街了 前日訂。。。。仲未cut

好，唔該你

唔洗

試下得唔得

gmarket明明揀左全球配送既口罩 亦有寫可送至香港
但入去確認訂單就一律話唔送

有人話係揀sf所以唔送
唔知真假

買3Q都被cut左個

買完無耐佢加價加左一倍 庫存由9935 變翻9999係咩概念

ching gmarket買邊間shop嘅口罩。。。我係hanxxxxx個間 我都係25號買好驚被cyt

屌cut單

pk韓仔，想收多啲錢！

主要係支那去韓國廠用高價搶
咪冇貨俾

有好多都忽然間加咗價或者轉咗做暫時缺貨

senstore.
cut晒單了

死韓仔！

Same
訂左g market都要繼續四圍揾定backup plan

我23號買 琴日shipped domestically 係咪冇事

應該得左

23號買左4盒shipped to warehouse
琴日買果4盒已被cut單

感謝巴打！希望香港呢邊俾佢入 我訂左2盒咋

我23號買都shipped domestically了

太好了

同你一樣，剛剛都比人取消左

24號 Amazon買今日寄左
應該真係俾人買到冇野貨

25號gmarket cut單

有無人成功試過係gmarket 運到口罩黎香港

有消息話 啲大陸狗去韓國個廠用零售價掃哂全部本身批比香港既貨掃左10幾萬盒喎

想問巴打你收翻錢未

未，係咁俾人cut 單
但錢又未收得返

明明第二款已經準備配送中
點知最後都cut埋

啱啱先係呢到買咗

望住Gmarket D口罩日日加價加10-30%....
每日海鮮價
根本就見愈賣愈貴都有人搶..
所以CUT晒前面D單...

呢條貨LINK...
我幾前日訂果陣係13800KRW
而家99000KRW係咩玩法

然後幾日前既單已經CUT左

同款cut晒

琴日買左300個
今日cancel曬

25號買咗10盒畀人cut曬...
屋企剩返好少

巴打同我一樣貨一樣價，希望唔好cut

有冇人知咁係成唔佢功？
後訂果張單就寫即將配送 有email話出左貨有貨單
但前一張單就全部取消完畢

pure嘅應該全部取消

Both cancelled
應該25號全部一樣

我27號買 琴晚被cut

下個禮拜尾先寄

如果cut單shipping fee會唔會refund?

25號訂 今日被cut單

連酒精消毒紙都被cancel了

有tracking number 但兩日都仲未track到
有冇人都係咁好驚
賣家係用hanjin express

我都係

我都覺得係咁

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

cancel機會大

我係到諗係咪想坐地起價,cut晒我地啲單拉高個價再睇你買唔買, btw,希望我個張唔好cut

27號單 希望唔會比人cut

我朋友就話係支那人去廠到搶
gmarket retail咪無貨

有冇人訂kf94，500幾蚊 120個，我今日先買，係咪一定cut硬

你睇清楚佢shipment date係unpredictable/2月頭

我都想cut

27號訂 已被cut

搓手液被cut單
得返細支裝未cut
但運費又照收我原本個價
唔想佢退smile cash俾我所以連細支裝都退埋

我都係 但兩日都冇郁過
配送信息都冇見佢有郁過

佢物流兩日都冇郁

韓國都放緊新年假
有tracking number就唔洗驚

點解會咁？關唔關用ems or sf事？

可能全世界口罩比中國人買哂。

邊度睇，搵左好耐

我23號買佢cut撚左我單 屌

應該唔關事 賣家連原因都無寫就cut我單
運費其實如果收多咗佢會退返smile cash俾你 下次買嘢當cash用 但因為我都唔知下次幾時再買嘢 所以都係寧願cut埋細支裝 再搵過其他好過

cut咗一單 另一單仲preparing for shipment

要mobile版先睇到
on9

唔洗$3個唔算貴

又俾人cancel, 唔係賣就唔好俾假希望人啦

我都打定輸數 prepare 但應該都會cut

L size都俾人cut左

我已經做好心理準備被Cut單

佢自己cut單嘅話，退款係咪唔使比運費？

我個frd話北歐都搶晒口罩
點解玩到咁大

25號買 一張cut左
另一張單preparing for shipment

琴日買左24盒
今日比人cut曬單

28號分散5間舖入貨
暫時得1間出咗貨

睇黎又要比人cut

用集運啦, 我23號買過一轉, 依家間鋪轉左唔ship international

肯送海外個的貴到痴線

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

我eBay雖然出咗貨但係我都驚有意外

正仆街

佢寫preparing for shipment但2020-04-20 自己cancel會唔會扣錢

sf係咪唔運香港
我揀左sf
今朝已經顯示到左仁川倉庫
但到宜家都未有update

我preparing for shipping 咗4日 但又無寫日期話幾時有....

我都想知
頭先再補左一單希望唔好Cut

same same
Natural Harmony

順豐好似耐少少
想問你個件貨幾號出貨?

我都係24買但尋日無啦啦send email話27/2先會寄出

cut左單係咪冇咁快退錢？

我琴日都係咁，今日就另一單都cut q埋

email寫7-10 日

Preparing for shipment但有埋tracking會唔會都cut?好驚

前幾口都cut曬 打定輸數啦

早你一日買但仲係preparing for shipment

個STATUS仲係唔郁...preparing for shipment
近幾次買野都好快變
希望係因為新年...

同一間 24落單
一直prepare for shipment

same
啱啱shipping soon
驚

我都係呢間舖買，仲係preparing for shipment

想問如果配送資料打錯左洗唔洗直接打比賣家定係send email同係gmarket留左言比賣家就得 唔想又cancel訂單

韓仔d野都好複雜下

Shipped左去warehouse 都俾人cut

有冇人都有訂natural harmony 而且見到佢個tracking 係有郁到

依家轉左shipped to warehouse

…

上次我買 佢一路都係到左倉 shipping soon就冇再update 過兩日就收到sf msg 開番gmarket都仲係shipping soon

同一間
但係我今日買完無耐就Out of stock

好多都係咁，係想收多啲，就話out of stock，cut人單

24號買 頭先發咗貨

遲一日已經無

比gmarket cut哂單
我想知點refund返多d
以後唔係佢到買野
哩排好似不停用信用卡買野 但係從來冇收過貨咁

用集運冇事
聽聞係港共唔俾入口
gmark嗰邊想出都出唔到

酒精搓手液肯送海外咩？

我都係natural Harmony
前日出左tracking no 2日都冇update
不過我訂時佢有寫2月10先出貨
好怕佢cut單

呢款好似係小童
我睇第隻個description成人有CH隻字(喺option個行94後面)
我最初都訂錯要cancel

但卡數又要找左先

你收到貨咩？
我見你寫2-14?

下
有冇tracking no.?
shipped左cut咁仆街?

28號夜晚出貨
29號下晝到仁川

依家補單有啲危喎
好大機會cut

點解你咁快
可唔可以幫睇下個送件地方係咪差唔多
因為我見佢送番去良川
好驚佢cut我

希望係咁
唔知佢係咪運去支那先
如果係就可能比啲支那人截左

我問過海關朋友
佢就聲稱冇唔比運呢件事
之前擺入cart 嗰陣百幾蚊
依家抬價到七百幾蚊
cut 單原因好明顯啦下話

真係好撚仆街
完全冇商業道德

幹線差異係咩意思？睇唔明
正常應該好似我咁 唔會彈翻轉頭去出貨地

用paypal即時refund
有保障好多
我上張單比佢cut9咗

唔算 一日未出貨 隨時可以cut單

你cut左？幾號買

我完全冇收過email話佢會退…

頭先都見到加晒價
正仆街支那血統

我都唔知咩意思
希望唔好cut我啦😫

我買咗另一款冇cut
到咗warehouse

分散投資
反正口罩唔會冇用

總結，日森可以try
韓仔就不了

發覺買少D果D(~30隻)佢寫聽日就出貨
有冇人試過會快D?

小店黎
希望無事

金鈴話G-market買就會假

想請問下26號訂，有物流編號但幾日都係寫即將配送係咪代表成功咗？麻煩哂

而家反而覺得咁仲危
萬一物流扣貨or落格就無得追

希望過到啦，唔該哂 巴 祝身體健康

岩岩終於cut左一張

係咪都係經gmarket global 買？
如果係local gmarket 買，而發現係佢地有貨，但係因為升價而咁樣cut單揀客，佢地係犯咗韓國嘅法列，可以去「韓國公正交易委員會」告佢。
而global 似未必受韓國規限
（利申 非專家 等真正專家解答）

希望各位嘅貨都成功到手

26號到依家仲係prepare for shipping

抗疫保命
推翻暴政

不過講真 佢cut曬係第二個平台再賣你吹佢唔漲

Ps: 26號買，啱啱收到email話正在海外配送中
唔知關唔關剩係買一盒事

我都係，好驚比人cut單

我Prepare咗5日 今日cut左

用順豐收唔收到

韓仔咁賤格
我唔會再買野
由佢同支那永世交好

希望唔好cut

全部cut晒單
韓國人啲野
以後唔再幫襯

我前日落單，尋日cut 曬我😭

試過gmarket 買野佢無貨，賣家preparing for shipment hold成個月，然後直接退錢落gmarket 貨幣

refund 落credit card 度唔係必然

但連gmarket貨幣都未退我d單已經全部比佢cancelled 成2000幾啊

我都係呢間呀
28號比錢 仲係 Not Yet Shipped
感覺好渺茫

Openmedical 呢間 26號買 今日已被cut

cut左 不過一早預左 屌佢老母

一撚樣 一開工就cut單

搵韓國朋友買啦
本人在韓社畜
前日落單嘅今日都出貨
可能有啲公司會處理咗韓國名同地址嘅人先
宜家韓國境內個個都戴口罩需求上升你哋重咁搶啲佢哋梗係出貨畀自己人先

一樣被Cut

用email 個my gmarket link 睇下自己做左退款手續未啦

gmarket 做野極慢又無交帶，慢慢等

我用過好多國外大網購網（iherb, zozotown, victoria health......)，gmarket 真係差無可差，大把大淘寶貨吊高賣，出貨又慢又無交帶，退錢退10世，個stock 係假既，如果唔係無其他方法買口罩，真係死都唔用佢

唉
26號買完一直都preparing for shipment
今日入去間網好似執咗
26

日本而家口罩都因為缺貨而出現炒價
泡菜國還會遠嗎

唔知要等到幾時

你幾時買㗎，我宜家都唔知re唔return好

一直都係preparing for shipment

我都係咁 25嘅到而家都仲係preparing for shipment
但之前訂嗰陣見過有行字彈出嚟過春運 要2月7先開始陸續發貨 唔知真唔真

一樣 星期日開始到而加都係呢個status

出左倉

剛收到Gmarket app 呢個message.

我都係 本身131出

即係唔會被cancel?
第一次用gmarket 乜都唔識
買個口罩都咁艱難

唔會
有track = 寄左

應該係佢個陣未update pop up個日期
上年新年就係去到2月7

得3q 出到暫時

啱啱佢又cut埋我張單
落order時stock有90幾
香港變到乞兒咁

佢過咗我數，但係cut單，又唔見有email，應該係邊度追

下...乜原來講緊上年...
我仲諗住冇被cancel 仲有小小希望

我仲未比人cut，睇黎就快

我27號有兩張尼間50pcs今日cut, 100pcs 反而勁快ship咗去warehouse

11 street
等好耐嘅

咦唔係喎
我喺訂單信息度睇 一直係preparing for shipment
但㩒個全球合併配送 入面又寫shipped to warehouse
係咪姐係出咗貨其實
屋企得返三隻正常口罩

日森穩陣好多

恭喜你，出左貨，但會唔會被支那人扣起另計

想問佢退翻款之後信用卡嘅DR係咪會少翻定點 唔係好識

如果佢話自行寄送姐係點

超賣唔夠貨派咋掛

我係兩張100pcs，咁唔通我有d機

被cut揮手區

我有單係3月6先發貨

如果係就好了 真心冇罩用 但下星期就要返工
祝大家都買到罩 身體健康呀

日森好似快D wor

我連期都未有

我係呢間都有買，28號買到宜家都係not yet shipped

遲下cut左你呀

呢間會Cut?

你睇下呢到幾多人被cut先

1. 如果自己cut單, 運費就收唔番?
2. 如果係佢cut我單, 運費就收得番?
3. 無論如何, 佢都剩係會退錢係佢個網上account, 唔會退番係信用卡?

謝

會無啦啦被cancel，我本身都收到email話delay+preparing for shipment
不過

你幾號買

我都知希望順利出到

26

25號買左仲未轉status又未通知我cut
希望出到貨

有冇韓文ching可以幫手打段問客服幾時發貨既韓文

我23號買，25 號轉左呢個status 一直到而家

我想問仲洗唔洗禁其他制 定等佢送到

痴線，十幾張單全部被cut

我印象中無論邊個cut 單，只要賣家未ship 貨去集運嗰度，運費都會退返畀你，不過只會退返落你個smile cash, 噤你下次再買野就可以當錢噤洗，而順豐/ems 嗰筆海外運費都一樣

而你退貨/畀人退貨嗰件貨品嘅bill amount, 就會退返落你張信用卡度

寫住醫藥外科，代表係醫藥上會用
但啱唔啱標準就唔知啦

내 상품들이 언제 보낼 겁니까?

唔撚係掛 冇野好買喎

⼁
圈住呢個位

我都比人cut左呢款

買左3款 得呢款出到貨

姐係扣單 啲數唔會扣落信用卡到？

條數係咪會再遲啲先退 唔會即時退 我收唔到佢扣單mail 激死

大把撚樣cut完你 高價賣番 仆佢個街

日日睇都係呢個status 都唔知想點

等幾日先會退到

好啊 唔該 再等下先

想問下順豐而家係咪唔運口罩？揀左順豐

佢cut單你都叫做死死地氣再四圍搵
我係比佢改期改到2月29先發貨
唔知取唔取消好

25號比錢 仲係preparing for shipment

買咗兩間 一間26號買頭先話2月尾出貨
一間28號買 當晚已經話preparing for shipment
但未有trace number 有絲打話都有被cut風險
依家慳住用

亦有可能夾硬cancel再提高個價再賣

運到呀

睇fb睇到運唔到 嚇死 謝ching

咦想問你點樣出到幾時送貨呢行
我淨係睇到preparing for shipment

絲打好好人

cut單之後幾耐退錢

咁即係蝕左$50 比韓仔啦
夠食個譚仔囉佢老味

我都係呢款，但未出貨
你幾時買？

我都係呢隻
27號比錢 未比人cut

你幾號訂架？

唉
我上網訂 我排到4千幾
間鋪先番左3百盒
但我前面啲人個個都訂2-7盒
都唔知幾時輪到我

你呢個幾時買？我一直都係preparing for shipment

唔洗，自己會到

有冇人知取消左之後佢幾時退翻錢？
gmarket宜家係收左我錢但又取消左個booking

岩岩收到email 話要延遲到2月7號先發貨，但唔知之後會唔會又被佢cut 單

屌 我都係呢款被cancel

咁係咩意思 我要等埋嗰件貨出黎先可以寄香港？
可唔可以分開寄

張單combine咗唔可以分開 你cancel上面個個先會出到咗warehouse個件貨

咁樣係咪可以安心？

咁就大獲啦 email寫delay到2月29

3q 好似伏野黎

至少7-15個business day 先會退返去你credit card到

我都係！咁點睇點退錢比我！

佢自己顯示架

Ching比人cut咗單？
仆街啦應該好快到我

未cut 又係要等29號

希望唔洗真係等到29

我都訂咗呢隻 好驚伏

我寧願佢快d話我知 我有盒到左倉

越南做應該伏唔過中國做個啲既

我其中一間話要4月27先送

原來！感謝你

25號落訂 只你訂咗呢隻 都搵唔到其他地方訂
如果真係送到嚟 冇被cut 睇嚟都得呢款用
下星期返工 表示好淆底

3q都冇貨 cut哂我單

我26號買 到左香港 等緊sf送

公司可摸耳繼續home office直到政府封關派口罩

27號買，一直都係Not yet shipped，可以點做

自動退去credit card 架 我前日比佢cut 今日退返左錢

有間話3月15先送
另一間仲 preparing for shipment

我都係 我自己cancel左

冇email 又冇refund 屌

Korea express 係咪即係CJ korea express ？

佢依個case cancel左上面係咪會即刻出下面果件貨?

我都係 email過賣家 搵gmarket客服叫佢幫手聯絡賣家 但話依家好多單叫我等 唔肯幫我同賣家confirm.

3張單俾gmarket cut晒

卡住左唔pack 我係gmarket搭單買既已經under packing

咁即係淨係cut單gmarket 都賺唔少喇，基本上大部份人都俾佢cut單。

我25號買仲係preparing

噤筆錢都仲係屬於你嘅，只不過係焗你喺佢度買野先用到...總有一日用到嘅

又一日了
24, 25, 28各三張單
繼續冇cut冇出貨冇電郵通知冇delivery date

this黎

26號落單
27號prepare for shipment
跟住到而家都冇郁了

睇到

同樣情況，琴日已經到晒倉，又係卡左係度唔pack。

好驚比人偷

我都好驚會係咁 已經到左warehouse一日

我都係，你有冇聯繫客服？

都好過要重用口罩既

4月好似話見頂

我delivered ilogen 但係冇tracking no係咩事

韓仔鞋都ok, 款靚又襟用過淘寶貨，都著到2,3年，係個碼要買大，因為韓仔鞋碼數偏細

p.s. 葵廣d 鞋咪係韓仔鞋囉，喺gmarket 連埋coupon 咁買一定平過葵廣買

我響同一間買都係Preparing for shipment

我用PayPal, 登入paypal個app見到已經即時退左錢入户口

我有間4月27呀

27號買，
一單出咗tracking但未出貨，
一單仲係等待出貨。

24號單,仲未CUT,仲係preparing for shipment

有無Natural Harmony嘅手足

我唔敢cancel.... 希望到時口罩嚟到係做儲備

30隻話31/1/20 shipment
60隻話6/2/20 shipment
都唔知係唔係

你轉去韓文版睇description
佢有update到shipment時間

在港有武漢肺炎武漢人態度不合作

去左邊都唔知

我見佢仲有得賣，雖然勁貴同限買，你買邊間呀？

23號買到依家仲係preparing for shipment

我都係
하모니코리아 呢間買？

我都係咁，話seller出左貨去Warehouse
有Tracking no, 但我上返cj Korea express check唔到呢個no

日日都好驚比人cut單

同路人 你個tracking 有無update 過？

冇

轉去韓文版嘅description就睇到

邊度睇?
自己訂單唔覺, 佢售罄果版就見到13feb
但 #442 又有爸打貼個時間表出嚟

冇+1
好驚俾芝麻搶

轉咗啦, 都唔覺
不過信你, 唯有睇下1號有冇咩update

我都係呢款，24號同26號訂咗，反而26號個批出咗兩盒黑色

我都係呢間買 25號嗰單到左香港 26號嗰單就一路都係preparing for shipment

same here
依家件貨個頁面仲要轉左out of stock同埋international shipping unavailable, 好擔心

我都係25號買 冇消息 我send埋email都唔9理我

我都有呢間我見佢仲有得買但勁貴 有諗過會唔會係搏我cut單之後佢出貨比d炒價入既人24號買都冇聲氣

하모니코리아 Google translate 係Harmony Korea咁解，係唔係即係official，如果係嘅應該唔係啲仆街人血饅頭鋪

可能太多單姐，連ship soon都未轉，都唔知要等幾耐真係最快要下星期先收到

我28號個陣買先7萬，過兩日睇變左11萬，你話係唔係？

我都係 廢gmarket

我25號買$200 60個裝，呢個時候貴都預左，起碼佢有做啲野，有限買，又無cut(touchwood 暫時無)，又有資訊update下，算無咁撚仆街啦...

多謝絲打教路

呢隻我27號訂
29號就話cancel

已經喺Gmarket 訂左三張單
張張都話準備配送
最後都變cancel

想問下佢係講做好1月21之前啲單先再做其他
定係由1月21起順訂單次序做？
另外右面好似係話韓國國內訂單優先？
求韓文翻譯

Gmarket既status其實update得好慢 我件貨到左香港佢先顯示仁川機場 我22號收到email賣家話已寄 gmarket 29號先update status

想知+1

佢依家又delay哂最早1/2同10/2無限delay

Iris美人口罩200蚊70隻係唔係唔得的？

Yes

唉本身買呢個但後來見2月8先出貨 嗰陣嫌太耐cut咗單 結果而家要3月先出貨仲要難Cut單

係掛，望都係咁望啦

比人cut嘅運費會退落smile cash

唔該絲打

岩岩見到harmony korea果到話個packaging 會改
希望佢真係會ship貨唔好cut單

等到花兒也謝了
屋企人每日都問我D口罩到香港未

呢個Update 左好耐架啦

邊間？

係 之前試過買其他野 取消咗一個order 其餘到齊就會出貨送香港

我27號訂今日俾cut單

琴晚被cut了 屌

用paypal好似係直接退

利申28號加訂咗400個俾自己同朋友, 一起身發現俾人彈哂

從未cut單, 仲有希望

屌 我都係呢隻24號
希望無事

屌想講退唔足，差幾十蚊

Natural Harmony 朋友

我24號訂都係咁，訂個陣有見過佢話要二月頭之後先可以運

Gmarket線上客服有中英文版㗎

有無人買呢間都係not yet shipped :(
係咪凍過水:(

如果磅完重 過重會即時叫你補錢佢先發貨
通常只係over少少都唔洗補 收貨都唔會

我都係，岩岩取消咗，即退錢比我

即時退錢你係信用卡收到數? 我cancel完仲未收到

聽日出貨

韓媒：南韓口罩或一周後停產 因中國拒出口原材料

我24號買左呢隻，個陣仲係二百蚊
但係兒家都未發貨又冇cut單唔知姐係點

想問下有無人d貨到咗香港, 但塞左係順豐度

想問係gmarket 同一個order 向兩個唔同賣家買野， 一個出左貨一個未出，係唔係要等埋未出貨個item 先會ship 黎香港?

攬炒

28號買嘅Openmedical啱啱比人cut單

배송이 기약없이 지연되고 있어
대단히 죄송합니다

주문일자에 따른 출고예정 일입니다
23-25 일 -> 2월 1일
26-27 일 -> 2월 3일
28-29 일 -> 2월 5일
30일 이후 주문건 -> 2월 6일이후

현재 순차배송 예정일이고
재고 상황에 따라 하루정도 지연될 수 있습니다
전화문의 혹은 게시판은
업무마비로 답변이 늦습니다
카카오톡 아이디: nat4453

Delivery is delayed without a contract
I'm really sorry

Expected release date based on order date
23-25 days-> February 1
26-27 days-> February 3
28-29 days-> February 5
Orders placed after 30 days-> After February 6

Currently scheduled delivery date
May be delayed by one day depending on availability
Call or bulletin board
I'm late for work
KakaoTalk ID: nat4453

我都塞左係順豐度啱啱打去cs問, 話仲係機場清緊關

屌 狂cut單 話就話會退錢
但每單交易要收1%外地交易手續費 夠買幾個kf94

尋日cut咗單 夜晚就寫「取消完畢」
係咪代表已經退咗錢？
但又冇refund email

我個件塞咗香港總集散中心成一日

已家無得揀寄順豐？

啱啱 check cut左單

25號買仲係not yet shipped

26號買
有D arrival at warehouse
有D preparing for shipment
有D cancelled

你買個時有無得online tracking
佢一直唔比no. 我
完全唔知道件貨去左邊

😭 send 左email 話arrival at warehouse
用apps 睇就話準備比快遞
用電腦睇就話online tracking is not available for this delivery company
咁究竟係咪凍過水

多謝巴打

我都係 其實要點做 佢扣左我錢囉

我都想知

會等埋先出

即刻cancel左未出貨件野

我 24 Jan 落訂 15包超立體，岩岩 1 點左右 SF 送到

恭喜哂

恭喜晒
我26號買
希望過兩日有

27 Jan仲未ship...

我一樣買呢間都無ship...
我估都凍過水

我估到左warehouse就應該冇問題既
除非又俾鄰國既人搶左去....

我28號買ship左8盒但係未有tracking，佢話delivered

我都係23號買 好好彩今日到左 如果唔係屋企就快無哂口罩用

GM而家得ems揀？

運 我果個都卡左2日先送到 我都以為佢唔運 嚇死我

我24號買
今日起身睇到出咗tracking no.
然後shiped to warehouse

官網講咗太多order所以會有shipment delay, 或甚至有賣家會cut單。
如果賣家已寄出物件（運輸中/已到GM倉），放心唔會cut單。

係

一樣 本身明明話2月29號先發

你啲口罩到左香港未？
我嗰件去到仁川之後就無再update過

屌 我就係見到29號
跟住再去日本掃咗堆返嚟
點知依家呢個又發貨

到左啦 今朝收到

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

80盒cut硬你啦

27號單,今日終於跳左去shipped to warehouse希望唔好CUT

救救膜，醫院口罩回收再造，環保

係，而且順豐好大機會返左大陸先再去香港

咁係咪即係出咗貨唔會被cut 單？

Preparing for shipment係唔係開始寄？
如果我另一份本身一齊訂既係not yet shipped,我係唔係cancel左佢好d?

上面有人話SF到左貨WOR

唉 咁我都應該差唔多俾人cut單

遲你2日買唔知出唔出比我呢

係咁架 到咗仁川 1-2日之後就會收到
佢個update 好慢
之前貨都收埋佢仲喺韓國機場

唔係喎
之前買過唔經大陸
韓國直接送去香港架

恭喜晒我都係26號買但仲係準備出貨

唔計運費平均 $4.1 一個
計埋運費即時變 $5 一個

希望買到啦，之前訂落日本啲cut 晒，小朋友唔返學都好啲但我哋大人返工都要用

我用sf冇經大陸直接韓國到香港

有無人發現依家gmarket無得揀順豐運香港?

link入面check 運費個 list 無左香港

我係 29 Jan 到全球配送準備中，之後再無 update 過
到今日失驚無神 SF 打電話黎話送貨，問有無人收件

gmarket
一間28號訂嘅cut咗
一間28號訂嘅到咗香港
一間27號訂嘅到出咗倉
到咗呢批貨之後，應該唔再搶住，新年假期完工廠會加多幾條線，空運恢復正常，二月中降返價先再買，唔降價就唔出門口算

咁本身揀左順豐但係今日之後先發貨嘅單佢係咪會照用順豐

屌你老味又缺貨，話時話有冇巴打用過呢隻，伏唔伏

岩岩收到email,係咪叫緊胡，如果係就唔洗再翻用口罩了

咁就好

就到貨 好感動

26號朝早7點幾買

已經比gmarket cut乾cut 淨

咁誇張
之前買都無試過update得咁慢
希望啲貨無事

我係gmarket出呢個通知之前揀左順豐
點搞

我都係，即係點

我都係依個status
等左兩日仲未幫我pack
好擔心幾時先到香港
我仲要簡左順豐

我都係揀順豐

睇新聞話郵政堆貨成座山咁
睇黎順豐都會係成座山...
希望快d收到

上面堆字講話啲staff盡力做緊野 左下話會由1月21號前比左錢個啲單開始順次序出貨 右下話open market site下單嘅會優先出庫

幾時買架

我個件今日運左去青衣個倉到

死心啦

邊間啊 恭喜晒

佢用hanjin ship 有tracking no. 我上佢個網check個陣佢話冇呢件貨 但最後又運左黎香港

起碼要係shipped to warehouse 先叫安全 ching唔駛咁急cancel住

26號晚買到而家又唔cut單又唔出貨

我諗佢意思係新訂單先係13 Feb 出
因為佢出左張圖講幾時訂嘅幾時出貨

有沒人幫 (주)더바인 <--呢個賣家買口罩？
你地張單去到邊？
我仲係prepareing for shipment

我28號落單
沉日轉左做preparing for shipment
但我揀左用順豐 唔知幾時先運到落黎

我件貨尋晚到左倉，SF先宣佈暫停點算

炒價買都被cut 單

我個張到左香港, 唯一一件

俾人cut單嘅手足可唔可以講下邊間買

咩sf暫停？

岩岩樓上巴打放呢張圖出黎

冇update過 究竟去左邊

屌！！！！

我屋企得返5個口罩

用私人集運啦，起碼快過EMS

太遲喇，已經出晒貨係倉度喇

落左單
SF
而家剛出貨，唔知會點變

想問下 我琴日比人cut左單，但我仲味收到email，可以點做，係唔係會自動退番錢

我頭先上官網睇多次, 但冇講SF停左
到底係堅定流

手機gmarket見唔到嗰個通知喎

冇SF者係點

SF就全cut?
On9?

以我理解
preparing係佢確認咗你張單
not yet ship係連你張單都未接收

慢到咁

然而preparing都可以cut單

冇順豐,EMS又唔送香港
咁點買?

G MARKET EMS送唔送香港?

點轉？

轉左preparing for shipment就轉唔到

唔該巴打先，咁無計啦

或者可以直接同seller講

我記得EMS送香港架喎
只係貴好多好多
同埋我再上GMARKET睇個通知
已經冇再寫順豐暫停
我估計現有買咗果啲佢會繼續
暫時再接新單啫

尋日都仲有唉...
巴打有冇咩G MARKET 口罩推介..

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

我記得係送
因為最初訂果陣ON9仔揀咗EMS
見咁貴既先CUT咗再入過紙揀SF

我都好驚呀
出左tracking no.
唔好cut我呀

之前買野簡EMS 最快2日送到香港 不過就貴D SF要起碼一個星期

不過而家咁既環境 應該速度都差唔多

係咪要電腦先搵到seller
我手機搵唔到點密佢

得返EMS...
巴打有冇G MARKET邊隻口罩推介下..唔太識分真定假,個個都話K94

依家G MARKET仲有得賣果啲
一係唔係KF94
一係就大大隻字寫住MIC
一係就炒到離哂譜個價錢(我見到有隻差唔多$20/1pc)

究竟幾時先退錢?

個時用hkd付款，退錢會退won定hkd? 唔想虧匯率

巴打買左邊隻..
想睇下依家咩價位..

我都係幫呢個賣家買
27/1 preparing for shipment
到而家都冇再update

我買果隻ILWOUL已經停咗
冇得買了

前幾日係明洞見到有75個KF94賣二十萬won，啲大陸人幾盒幾盒咁買

我都係
25/1落單 28/1 preparing for shipment
之後就靜晒
好驚比人cut單

有人話出左tracking no.就安全

我買3q有tracking都照cut

點樣轉EMS?
not yet shipped/prepare for shipment都搵唔到地方轉

無聊上去睇下，又改遲左一日發貨

仆街啦屌

都係退返HKD

咁就好，全數退就心安啲，費是一陣口罩又冇，錢又虧

我27號買 email同我講2月29先送 仲要唔要好

tracking number喺邊度搵 ？
我26號買 轉咗preparing for shipment 2日
之後就冇再update 好淆呀
㩒入佢間舖又成間舖冇撚咗

如果app嘅話
就係喺preparing for shipment 下面

shipped先會有number

有冇人係依間買 一開頭話2月3號出貨 依家變左unpredictable

係呀 所以見有岩就即刻order左先
Cut單cancel都唔怕 最多再搵過
不過香港去韓國個程運費我唔肯定有冇得退/減
尤其係如果你有係另一間shop買野

我cut左了
29號訂冇反應

Sor 係韓國去香港

用集運
填韓國集運倉地址
要有心理準備運費好貴
但至少好過我 貪平揀順豐 唔知幾時先收到

我都係依間買

到宜家都未有動靜又唔cancel 又唔出貨想點

有無巴絲幫襯左呢間
27號落單到依家都無聲氣

隔兩日買就貴咗咁多大家都係買5 pieces

我都係呢間，28號落單
仲係 preparing for shipment

間鋪去warehouse個tracking no.

Natural harmony

又改遲左

等下，佢會自動refund，cancelled 都要啲時間process
我都俾人 cut 咗，但refunded

佢臨停售果陣賣到10萬WON/120pc

24買3Q 27號preparing to shipment 仲未轉

咁多人唱3q唔掂 但一樣冇貨

我都係買左呢隻
26落單 出左tracking 2日都有update
今日就arrival at warehouse

我24號落單，依家都無消息，仲慢過你

幾平都無用 無貨出

我都係呢間 一樣係Not yet shipped
聽聞有巴打早3,4日訂 但係要2月尾先有貨

我24號訂已出貨

順豐呢d大陸公司真係咪撚再用

24號訂已出貨
我估佢會陸續按次序accept啲單

係唔係買得唔多呀？

全球啲網購網站有幾多個唔用順豐

26號到而家都係not yet shipped

黎緊一星期爆發
2.29 都未有口罩就gg la

你慢慢用

買左100x4嗰隻

會唔會我買貴過你 所以出左我先？
我買已37x 100隻 冇coupon 可用

已經preparing for shipment gg

點轉EMS

可能係我買左3x100隻

我23買 但28收到email話27/2先進行配送

我都係呢間佢又唔cancel又唔出貨唔知佢想點

啱啱去睇佢哋產品info見到呢張圖 大概意思就係依家訂單太多所以shipment可能會延遲十日以上

我都係呢間
買咗500個
諗住靠晒佢先冇再買

唉 前幾日屋企得返3個口罩 左搵右搵終於搵到50個 依家買親都delay 都唔知點捱到2月底3月

preparing for shipment其實賣家出左貨未㗎 pre 左幾日喇 宜家順豐又唔用得 都唔知點轉ems 屌那星gmarket 真係好垃圾

我收到

我應該遲過你買 你個價平過我好多
我係咪可以死心

放棄去日森買把啦
btw 我都係 26號先買

我27號買呢隻 到宜家仲係preparing

同樣情況佢有track no. 但係搵唔到的

我估佢係分左tracking no. 但未執好貨寄出

通常有tracking 即出左貨
佢未update 得切姐
得多2日就arrival at warehouse 放心

Btw我個tracking出左3日都有無郁過

請問一下tracking no.喺邊度顯示出黎㗎？

今日仲冇update 試下問cs online chat
不過多數都係答你好忙 好多貨叫你等下

應該喺prepare for shipment 下面細細隻灰色字
寫住tracking click 入去就有

想問有冇人3Q係真發貨

我屌 我26號買但都未出貨

唔好意思想請問下有Tracking制但無number係咩意思

通常arrival at warehouse 之後幾多日收到??

Arrival左幾日仲未pack其他搭單既野under packaging

如果冇email但preparing係咪姐係未俾人cut?

Same here 出左tracking no 6日冇郁過

我27 買左 話30 定29 可以發。
但一直 not yet deliver 好耐
禁入去見到Out of stock , 仲要 unpredictable ...
打算cut 單 ....

我都係呀
27號出tracking no依家仲未發貨

大家等左咁耐 有無人真係收到寄黎既口罩😷？

都係一百個 個價仲高過你 即 遲左😢 咁早知等下
依家 cut左單自己

依家揀哂順豐果d係唔係全部玩完？

同27號買100個，出咗tracking之後冇下文

今日到左warehouse，未知後面會發生咩事

26號買，配送準備寫2月29日

又冇得轉EMS

今日已經out of stock,其他都係炒價

順豐定EMS?

私人集運

好多人韓國真接係口罩廠買，我朋友幫我買過一次，再買都無貨，俾大陸人訂晒，祝大家好運。

我買左第二日變左11萬

你依家個status係咩？ 25號訂仲係preparing for shipment

Same

唔該哂你update
我再等等
仲未郁

有冇人卡左喺arrival at warehouse幾日呀？
唔知佢幾時會pack 一陣韓國都禁埋出口就真GG

卡撚左4日

岩岩上g媽睇
又冇左sf唔送段野

我先卡左2日咋 日日睇佢幾次出左未
好不安呀

我arrival at warehouse
但睇其他巴打應該會卡好多日係呢個status

sf有冇停咗如果有收到貨嘅巴打記得上黎報告下

有排
28號訂仲係preparing for shipment

有單本身已出tracking 但幾日都冇update 突然都被Cut

咁大獲？你買邊間？

唔見咗呢張notice

24/25號兩張單到依家仲係冇更新過 ....

邊間咁仆街

開名好
方便睇路

Cut單幾時會退錢

我到左GMARKET倉，我都係26號中午訂。

其實有tracking number應該係有貨，不過未必PACK得切咋窩，我都係27號訂窩，我出左貨

如果順豐真係唔送，應該GMARKET會自動幫你改EMS叫你補錢或者CUT單

有冇人喺呢間訂係成功出咗貨架
好驚Cut單 屋企啲口罩夠用多1個禮拜就冇

你幾時落單？我仲未見到日子

29號...

我遲你一日

好過冇

我訂完cut左
因為痴住第2 d口罩一齊訂

我27號訂，仲係not yet shipped....

我三張單cut晒

試過件貨到左都唔轉status

Gmarket揀順豐係直接由仁川上機飛香港嘅 唔會返大陸 長期買開好肯定 但的確而家Gmarket買口罩唔再俾揀順豐 原因係禁咗定只係順豐太多單唔接就唔知

即係賣家已經出咗貨 肯定會有 爭在幾時到仁川上到機再加清關收貨

追返post先見到係順豐話停
btw我25號訂100個Natural Harmony 啱啱見到出咗總運費同埋轉咗”全球配送準備中”準備上機

我23 24都訂既都出左貨 23號個單上左順豐架車去緊機場

我都係⋯⋯

我都係23號買，但係仲係preparing for shipment

我諗係新既訂單唔可以再揀SF 一定要EMS
我24號落個單 SF岩岩收左件

做咩事

我今日更新左喇....24號買的

應該唔關買口罩事 應該係順豐暫時唔再收Gmarket 既件？
因為我岩岩試過買其他野都係得EMS可以揀

Same here, preparing for shipment個tracking都係hanjin express但係成個星期都唔ship去warehouse

冇，岩岩睇仲係不變

你更新咗啲咩？

我都係26/1訂 都係not yet shipped

Same here

希望快啲到我屋企就黎唔夠口罩啦

Out of stock 埋想中伏都難

30號到左Gmarket倉，依家都未PACK，有無人早過我到都未PACK？

你就好啦 我26買 natural harmony 400個
仲未有actual weight

依家件貨一直都係咁 。。。
唔係你個個物流
係咪凍過水

我25號買左60個都仲係Preparing for shipment

我嗰個消失左4日後今日突然到左個倉

越嚟越淆

點解你地嗰啲咁平

預咗無貨

我23號訂，出左tracking但係仲係preparing for shipment

我28號落單，30號轉左preparing for shipment到而家無郁過

37萬won買100個口罩

用呢啲價買我寧願凌晨去排隊

28/1 訂 今日收貨 由出貨到收貨 個status 一直係 shipping soon morning

係啊

多謝你比番啲希望我

同我一樣我都係24號，朝早7點訂，都係無消息

巴打 你係sf定ems？

24號訂Natural harmony郁都未撚郁
準則喺邊

我26 號落單 31 號收到貨啦，都係用SF 到香港！

星期六日會放假？
屌

好羨慕

邊間

痴撚線 係我嘅9倍價錢

我都係shipping soon 希望呢幾日到啦

痴撚線...
之前買落

得tracking number
仲係preparing for shipping
Tracking details咩都冇

我314539

邊間啊

咁撚貴我買左180塊 平均一塊4蚊
但仲有批未出貨

Sorry 分別訂咗幾批 去check返發現搞亂咗日子 唔好嬲唔好嬲下批到你㗎喇

Amazon cancelled order too

我買咗啦 睇下會唔會係我嗰間比啲希望我..

我26號訂另一隻N94都被人cut左

我都係24號落單，買咗11盒，又係經Hanjin，有tracking number但無update

Natural harmony既話就再等到三號先

邊度有寫

究竟佢出唔出貨

我都係，但個tracking details係咩都冇。。

#666

你開始pack未？我到依家都未開始pack 30號已經到左gmarket倉

未，我都係30號到倉

係咪可以期待下我地都會突然收到😂😭

咁有無出總運費？

25買仲係preparing for shipping

係咪natural harmony

我都係訂哩個 25號訂 連tracking都未見
希望唔會cut我單啦

26/1 14:00買
27/1 15:00出貨
29/1 SF收咗出埋Tracking Number之後 Gmarket個網就再無點update status，要自己上SF Check

我29號買
咁睇黎我都係隨時被cut單啦

我31早上到倉
Transaction no. 31459
我林我有排都未出貨 唉

你地是咪買好多？ 又平d?
我26買 31號到左warehouse 同一款

我又係買呢間 但keep住cancelling左幾日仲未退錢

你地有冇人gmarket同11STREET 退錢退唔足？
仆街前後退少左成千蚊

我只係買一set

我24號買,仲preparing for shipment,
正常價錢入手

吓
你用Master定Visa?
我用PayPal, refund仲快過佢cancel我張單個email

gmarket用paypal比佢cancel
1蚊都無扣

全部paypal ... 幾張單冇一張退得足..
每張都爭幾百幾百 加埋成千
都唔知點算...

PayPal registered with Master card?

Gmarket 退少左十幾蚊...
11STREET 直頭少幾百....

AE

11street無訂過
Gmarket係佢cancel我所以我諗佢無得charge我 handling fee

全部都係佢Cancel我
無貨出我仲要蝕錢

可以contact PayPal
我以前試過用Master card係外國website訂野佢收transaction fee
之後用Visa入Paypal就全ok

11street 直頭係我比10萬won 淨係寫話退8萬Won比我
係咪癲架

咁狗
不過經過今次我以後都唔訂韓國
Gmarket cancel我張單,我寫email問佢,完全唔答
反而Rakuten jp我嫌貴cancel live chat答,數都過
誠信問題、

我買得多架...

睇完佢話OK先去買 仆街啦 鳩up唔洗負責任
咁就蝕左成千銀 有冇11street 苦主

我買左4 set
以為少會出 點知樓上1set 都未出

我個人覺得上gmarket買已經on9
如果你係供應商同佢拎貨都還好
但普通客就真心on9
班韓國佬睇住個價黎食
你就算落晒單，如果當地有大媽加價買你貨
佢地會cut 9你單，韓國人係完全無誠信可言
我公司今次都比班仆街玩到on9

令到好多香港人on 9係柒婆港共政苦
有邊個甘心排成睌隊或上網高價求？

屌枉我今日仲F5咗全日

鄭金鈴又咸魚返生？佢啲片伏伏聲

識真人
由細到大都係咁既性格

Gmarket 會退唔足咁恐怖
我有一單又係cut單
未話退緊錢 未知退得足唔足

Shipping soon 即係仲要等幾多日？

有幾多巴打退唔足錢？
我比左$48x, 退得$18x

我見大家都討論到#878
係咪開定(2) 加少少summary比同路人好？
我見而家主要係出貨程序、揀集運、cut單退款比較多issue
仲有無其他野要整合？

揮手

開2主要討論gmarket口罩啦隔離post搭唔到嗲

我計返，我宜家每盒口罩成270蚊一盒，屌佢老母

27號買洗手液俾佢cancel咗仲未收到refund
26號買嗰啲口罩完全冇消息

26號喺日森訂嘅口罩都已經到香港下星期攞得
琴日喺美森訂嘅消毒紙巾今日都ship咗

韓國真係好垃圾
好後悔喺gmarket買

朋友話baby condom都有一堆gmarket口罩苦主

比希望大家 24買 今日突然送到黎
但kf94同3q都無曬消息

我都有訂呢款
你幫邊間買？有冇轉過status同出tracking no.?

退唔足仲衰過淘寶

有轉呀 但送到黎 仲係全球配送準備中

你到左倉等左幾日就packing?

你俾錢係hkd定won? 可能係匯率手續費？

匯率可以差咁遠？

3Q status有無轉?

我24號買左3Q 27轉左preparing for shipment到宜家
等左好耐都無update 又唔敢cancel驚唔退足
都唔知點好 唉

3q苦主揮手

我27買左兩單呢間 夾埋百幾萬won
一單not yet 一單 preparing

你status有無轉過? 我日日睇都係咁樣
好絕望 又擔心屋企人無得用

成張單總共得一個賣家？會唔會賣家分開退？

就係冇
我問佢幾時發貨，佢答我冇貨，都唔知cut唔cut好
唔知遲下會唔會有貨返

如果揀用hkd俾係唔係唔洗虧匯價？

有心理準備cut

幾個賣家呀係 個個都退唔足

如果仲等待配送就打定輸數
我朋友23落單3Q 前日見轉左做物流中心己收貨
所以我唔敢Cut住 退好似扣手續費
好煩呀

想問有無人買左呢間發左貨？

明明之前落完單收到email話3Q國內寄出左，而家睇個app變左話未寄，即係點

我都係類似情況
app 好似真係唔可以作準咁

會唔會你唔係揀hkd,首先虧匯價，然後有啲賣家又ship左，再虧個運費？
我都等緊refund, 我係賣家ship前退貨，都等緊唔知退唔退得足

唔撚係掛

唔係呀冇一件ship到 全部比佢Cancel 都退唔足

同你一樣 個status好似唔update咁
有單寫去緊物流中心 幾日都未寫到咗

絲打 我同你同一間shop
25號落單 同你一樣27號收到依個email
試過email個店主 但同罩一齊石沈大海咗

有機會係個app慢左
試過順豐到左香港但gmarket個app仲係shipping soon

你俾錢係咩貨幣同用咩卡？
我都email左gmarket 啲cs ,啲人答非所問，十分垃圾

我有啊，不過只係到左gmarket倉，26號中午訂

Arrival at warehouse

可以開啊，我估唔少人都想可以知下

我23號落但仲等緊送

幾號出嫁？

0 update
已放棄

gmarket買口罩cut單(2) [#1 更新買口罩注意事項]

去新post講paypal refund, 暫未有人講

PayPal USD AE卡
Gmarket 仆街到比個韓國電話叫我自己打

好快1001.
已經出左新post, 發覺人人都唔同處理方法，要大家互相講下情況啦

30號出貨，30號到倉

26號落單
28號收到email通知話shipped to warehouse
31號Update話arrival warehouse 同埋shipping soon
希望事事順利

thanks bro

我一樣26落單 不過31先到warehouse
依家仲都仲未有actual weight 擔心

我都係呢間
一直唔送 我cancel 佢扣左我幾千won

又係用paypal?

Master

你付款貨幣係外幣定hkd? 係唔係渣打master?

東亞呀 俾Hkd
同埋條數好亂 佢逐件退 都唔知邊間係邊件
今次第一次用g market 以後唔會幫襯

口罩數量統計 (2月2號)

目的係估算全港口罩存量，消耗速度等等
一分鐘答完!!!
* 為咗避免重複回覆，要Google sign-in，但唔會紀錄email

原Post更詳盡解釋
2020年全港口罩普查

做完推推post
已經沉咗底

上星期五(31/1) 下午我有見過Natural Harmony突然有得買 好快又sold out 我諗係有返貨 可能逐個badge整&寄？

我用東亞i鈦退得好足 有驚喜
有單一次過訂兩間鋪，其中一間cut單，佢都有按比例退足

我都係收到email話發咗貨 但一直都冇tracking no. 又冇update過 都唔知cut唔cut好

我都係買呢間 仲係prepare for shipment
係未姐係無機會？

你幾時買？

28號

我26買都係31先ship
你可以預下時間
呢間好似好少cut人單

希望有

每日都好驚佢cut呀

我都係Maater， mail 去問仲咩唔送又唔覆
有無人已經shipped?

我搵g market cs 好耐先答

same 27號
但仲係not yet shipped

我都係呢間 情況同你一樣
見佢評論有人講話24號落單今日收到

我都係呢間都係26到今日件野物流都無郁過？知唔知會係乜野問題？
有快遞單號，但無郁過

same here我都你26買，個track no.仲要係吉嘅

又唔通知 mail又無
唉。。。。
gmarket好似無人收到過

有無人係停sf之前 落左order架

到左warehouse好耐都未pack

有既 我屋企人年三十落單 上星期五到左 我自己果d就卡左係arrival at warehouse

點解會咁架

點算

又喺俾期又無mail點撚樣攪。。。。唉
。。。。

卡左係Shipping soon幾日啦

EMS？SF？

Sf

你試下用SF APP CHECK下你個電話號碼有無單黎緊
因為我之前成日用gmarket
可能係gmarket check到
已經到左香港

我都係同一間 23號夜晚買
睇順豐個物流應該準備收貨

唔想用佢app
依家諗住開CS問SF 點知排勁耐都未入到
應該好多人依家問緊

用website都得窩
電話log in 睇睇

無

一單26買話準備送。有韓國快遞號，查過無紀錄
另一單三十號買就仲話處理中

gmarket好似極少數人收到貨
仆佢街！！！！！！！屌佢老母！！！！！

我EMS寄公司 tracking no.又無
係咪唔會check到

我都係27號
又係一直prepare for shipment

張單順豐個status就寫shipping soon
但係3q口罩仲係寫preparing for shipment
邊個先係真

等下啦，退錢又退唔足

呢隻口罩同三Q一樣，佢個三個標準根本只係講緊防塵好勁

但shipbao出左post話韓國倉唔出口口罩 唔知係韓國禁定佢地問題

運費要幾多，聽講呢隻口罩只可以防沙塵

📣請注意📣請注意
📣請注意📣請注意
📣請注意📣請注意

🇰🇷🇰🇷🇰🇷🇰🇷韓國於2020年2月4日起不能出口 口罩類產品，

泰國除N95 不能出口，其他口罩類產品不受限制。

退錢唔足的搵唔搵到cs解釋？

搵唔到

報告返，岩岩查到退左款，十分好彩完全退足
以後gmarket 真係不了，cs 又垃圾，系統又亂
希望各位手足追得返啲數

係咩 我仲等佢救命

岩岩係Gmarket睇仲有啲口罩可買，但依家咁係咪即係落到單都唔會ship黎香港？

同呢隻大陸口罩一模一樣

只可以防塵

其實唔一定要去到好高level嘅口罩先有用
只要有3層防到飛沫嘅都做到防範效果
（姐係唔會薄ee得一層個啲）
勤洗手都好有用 用梘液洗手仲乾淨過用酒精搓手液
大家唔需要太緊要做到恐慌

另外我自己都有買到3Q口罩
但佢用嘅派送方法唔係就咁用Gmarket查到嘅快遞

用網頁版㩒入去呢到可以睇到佢到底寄咗未
我前幾日係呢到就見到佢已經到咗中轉站

我都有Send email問gmarket個邊雖然佢都係答啲廢話比我
希望大家都快啲收到口罩同身體健康

今次第一次用 冇下次

今日終於收到訂左嘅500個口罩